長文 應唔應該放棄呢段long d關係

一齊左兩年 除左頭半年都係long d
男友喺台灣做嘢 我地都知留台灣對佢工作發展會比較好 所以要長期一齊就只有我兩年後畢業去揾佢
老實講我唔太想 因為始終身邊有好多嘢放唔低 但我地又唔捨得大家
我同佢可以話一見鐘情 傾左一排發覺大家既價值觀同諗法都一樣 性格上都係 從來冇真係嗌交 只會有不滿大家講岀嚟 對方就會哄返同say sorry話會改 呢兩年感覺大家只係越嚟越愛 佢都冇令我感覺厭倦左我 我地都話過如果陪唔到大家走到最後 都一定揾唔返一個咁夾既伴侶

但係一諗到長遠 男友話過佢知道要我放低所有去同佢生活係好自私 好坦白話我如果喺身邊有一個條件比佢好又錫我既 我就同佢講 佢會努力等到一個同我一樣既人岀現 等唔到就單身一世 我都講過叫佢如果見到個又索又正性格又好既女仔就去追啦 只要同我講清楚 我唔會再糾纏 等時間治癒我既痛就ok
但係我地講完呢啲野都做唔到 我地自從遇見大家之後就再冇中意過其他人 所以咁耐以嚟我地就好似無了期咁等

佢本來識我既時候好肯定話35後先會結婚 我都覺得冇問題 但識左幾個月後 佢就變左想快啲結婚 話以前3仼女朋友佢都冇呢種感覺 但就好想我快啲嫁比佢 仲話想生個女 但我好清楚我唔會一畢業就嫁比佢 佢話點都會等 除非我嫁左比另一個

呢兩年我地都好信仼大家 雖然幾個月先見一次 但係佢每晚都會同我傾幾個鐘 就算佢放工幾攰 第二日又早起 都寧願訓少幾個鐘都要聽下我把聲望下我個樣

有冇人可以話我知點做 我好想留喺香港但又好想同佢一齊 雖然佢唔介意等 但我好驚到時我要佢失望 我都冇得揀 唔係我話去台灣揾工就一定去到 我讀既野喺台灣都算比較冷門 我唔想浪費大家時間 究竟應該點做 放手定繼續呢段睇唔到盡頭既感情。
一齊左兩年 除左頭半年都係long d
男友喺台灣做嘢 我地都知留台灣對佢工作發展會比較好 所以要長期一齊就只有我兩年後畢業去揾佢
老實講我唔太想 因為始終身邊有好多嘢放唔低 但我地又唔捨得大家
我同佢可以話一見鐘情 傾左一排發覺大家既價值觀同諗法都一樣 性格上都係 從來冇真係嗌交 只會有不滿大家講岀嚟 對方就會哄返同say sorry話會改 呢兩年感覺大家只係越嚟越愛 佢都冇令我感覺厭倦左我 我地都話過如果陪唔到大家走到最後 都一定揾唔返一個咁夾既伴侶

但係一諗到長遠 男友話過佢知道要我放低所有去同佢生活係好自私 好坦白話我如果喺身邊有一個條件比佢好又錫我既 我就同佢講 佢會努力等到一個同我一樣既人岀現 等唔到就單身一世 我都講過叫佢如果見到個又索又正性格又好既女仔就去追啦 只要同我講清楚 我唔會再糾纏 等時間治癒我既痛就ok
但係我地講完呢啲野都做唔到 我地自從遇見大家之後就再冇中意過其他人 所以咁耐以嚟我地就好似無了期咁等

佢本來識我既時候好肯定話35後先會結婚 我都覺得冇問題 但識左幾個月後 佢就變左想快啲結婚 話以前3仼女朋友佢都冇呢種感覺 但就好想我快啲嫁比佢 仲話想生個女 但我好清楚我唔會一畢業就嫁比佢 佢話點都會等 除非我嫁左比另一個

呢兩年我地都好信仼大家 雖然幾個月先見一次 但係佢每晚都會同我傾幾個鐘 就算佢放工幾攰 第二日又早起 都寧願訓少幾個鐘都要聽下我把聲望下我個樣

有冇人可以話我知點做 我好想留喺香港但又好想同佢一齊 雖然佢唔介意等 但我好驚到時我要佢失望 我都冇得揀 唔係我話去台灣揾工就一定去到 我讀既野台灣都比較冷門 我唔想浪費大家時間 究竟應該點做 放手定繼續呢段睇唔到盡頭既感情一齊左兩年 除左頭半年都係long d
男友喺台灣做嘢 我地都知留台灣對佢工作發展會比較好 所以要長期一齊就只有我兩年後畢業去揾佢
老實講我唔太想 因為始終身邊有好多嘢放唔低 但我地又唔捨得大家
我同佢可以話一見鐘情 傾左一排發覺大家既價值觀同諗法都一樣 性格上都係 從來冇真係嗌交 只會有不滿大家講岀嚟 對方就會哄返同say sorry話會改 呢兩年感覺大家只係越嚟越愛 佢都冇令我感覺厭倦左我 我地都話過如果陪唔到大家走到最後 都一定揾唔返一個咁夾既伴侶

但係一諗到長遠 男友話過佢知道要我放低所有去同佢生活係好自私 好坦白話我如果喺身邊有一個條件比佢好又錫我既 我就同佢講 佢會努力等到一個同我一樣既人岀現 等唔到就單身一世 我都講過叫佢如果見到個又索又正性格又好既女仔就去追啦 只要同我講清楚 我唔會再糾纏 等時間治癒我既痛就ok
但係我地講完呢啲野都做唔到 我地自從遇見大家之後就再冇中意過其他人 所以咁耐以嚟我地就好似無了期咁等

佢本來識我既時候好肯定話35後先會結婚 我都覺得冇問題 但識左幾個月後 佢就變左想快啲結婚 話以前3仼女朋友佢都冇呢種感覺 但就好想我快啲嫁比佢 仲話想生個女 但我好清楚我唔會一畢業就嫁比佢 佢話點都會等 除非我嫁左比另一個

呢兩年我地都好信仼大家 雖然幾個月先見一次 但係佢每晚都會同我傾幾個鐘 就算佢放工幾攰 第二日又早起 都寧願訓少幾個鐘都要聽下我把聲望下我個樣

有冇人可以話我知點做 我好想留喺香港但又好想同佢一齊 雖然佢唔介意等 但我好驚到時我要佢失望 我都冇得揀 唔係我話去台灣揾工就一定去到 我讀既野台灣都比較冷門 我唔想浪費大家時間 究竟應該點做 放手定繼續呢段睇唔到盡頭既感情

Sorry 唔小心copy左段文3次

打個和，大家一齊去個新地方唔得既

應該
此post 議員